黃色經濟圈同反人血饅頭兩種理念係互相抵觸

支持抗爭者既企業賺錢=人血饅頭

無嘗為抗爭者服務 創造唔到黃色經濟圈

你地究竟想要邊種 只可以選擇一個

另外條線究竟點劃？點樣賺你錢先唔算人血饅頭 唔定下準則就咪亂屌

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我都一直有樓主嘅疑惑，幫手推下

留名

人血饅頭個term畀班人濫用嚟攻擊黃色經濟圈

如果支持抗爭者既企業賺錢=人血饅頭
咁唔支持抗爭者嘅企業賺錢係咩？
你要明白佢地係企業 打開門做生意嘅 冇可能一分一毫都唔賺
佢地由選擇支持抗爭者開始已經係一種犧牲（犧牲咗部份藍絲生意）
仲有冒著被黑幫洗鋪嘅風險 你點可以話呢啲企業就係食緊人血饅頭呢？

老實講, 你要鼓勵創意, 一定要比到人搵食先, 下下話食人血饅頭, 反而會扼殺左有質素既創作品, 大家要諗真D

根本好多人都唔知咩叫經濟圈
好多人當經濟圈係義工圈
尤其好多小店網店
人地賣精賣非必需品
賣得貴搵到錢又屌人係饅頭
連本身有捐都要屌唔夠
有人仲要話要人將收益一半捐出
老老實實，真係搵鬼同你合作
個經濟圈無可能搞得成

agger
錢如果冇得賺
最終都係收皮
佢地就覺得做義工先得
義工就唔叫經濟圈啦...

我見之前有人整抗爭GAME, 但因為收錢就比人話係扼食人血饅頭, 結果到而家都冇隻似樣D既GAME, 大佬, 一隻GAME要用好多心血好多時間整嫁, 如果連飯都開唔到, 搵鬼整咩, 咁根本對抗爭宣傳係百害而無一利

前題係點定義為黃店
門口貼住光復香港就係？
抑或曾經捐過錢 捐過物資先有資格叫黃店？

真

所以我唔係好認同出面不斷攻擊其他企業商鋪同人食人血饅頭

你認同咪買
唔認同咪唔買

同埋藍屍五毛亦會借機用人血饅頭做分化
根本黃色經濟圈要成功既前題就係要賺到錢
如果得藍舖先賺到錢
咁你明點解啲商家佬咁撚藍啦

特登出抗爭主題product黎賺錢咪人血饅頭
賣翻同平時一樣既普通product咪黃店
用抗爭主題賺錢vs支持運動有乜抵觸

賣精品既鋪頭點計
整下同時事有關既設計就瞬間變人血饅頭?

係 疊屍比你賺錢 一係你比翻棺材錢

何已完飯又算唔算抗爭主題賺錢呢？

算 係咪比翻d錢721受害人?

e樣真係好on9
其實你話佢人血饅頭
調返轉諗賣抗爭主題product
其實係等於宣傳
我舉個例賣五大訴求手機殼
好似好撚人血feel
但其實假如搭車時個個手機殼都係寫住五大訴求
其實個畫面係好撚震撼
e d正正係意識形態而中共最憎既野
唔係賣到貴到離晒譜咪算囉
班人個腦根本裝屎
當然唔排除係五毛怕左我地搞黃色經濟圈所以不斷貼人血饅頭標籤求分化

其實抗爭主題product對運動有幫助，可以令生活各方面都有抗爭色彩
我覺得除非價錢太離譜，否則抗爭主題product可以搞

屌點解整抗爭主題既product就唔撚可以賺錢?

支持 黃色經濟圈
當都好宣傳